有冇人知道discovery 4點

個外型幾靚仔雖然入邊比較簡陋
但係咪真係多嘢壞？
而家舊款好平 10萬港紙有交易

外國巴打?

雖然唔係discovery
但係都可以知道land rover 有幾易壞

spoony spoonicus
2 年前 (已編輯)
I`m British and worked in a land rover , Range rover dealer as a mechanic for 8 years, they are by far the most unreliable cars i have ever worked on. I know of several customers that had range rovers that spend 90% of the time in the garage getting fixed and had to own another car just to be able to get about.

yup

屌呢條我睇過 個個都話蝕死carmax🤣

其實我有個friend之前揸過半年 佢話半年來冇任何電子野壞

係咪eu4？ 揸多幾年就要劏

加拿大好少見人揸discovery

咪買

我個面都幾多喎我見唔少
但discovery 5就真係少啦好少見

外國 冇呢個考慮

Why

JLR真係好多野整

好現實一句，唔怕整車咪買

通常係壞引擎定電子野

只要引擎波箱嗰啲唔壞就得反正咁平

某啲位會有好多
例如North York
但去到Markham 就多BMW/Mercedez
無Rover

我自己都鐘意rover
但聽講容易壞

勁多range rover sport喎
一日起碼見六七架

電子野一定壞最多，引擎就漏油個啲例牌嘢囉

Jeremy Clarkson 係Top gear 果期集集都吹奏Land Rover

反正10皮野揸到就得啦

佢啲車設計的確靚

（老屎忽）英國人當然吹番英國野
同美國加拿大人一樣
會吹番dodge challenger/ford raptor 嗰堆

咁唔怕整車咪冇問題